[明珠台] Pet Pet當家

記得818

Popo當家

Max又係拎嚟衰
咁撚串

幾時改名
個po仲未比人問夠咩

隻狗仔就好似細粒港男咁樣比大隻南亞佬鬼佬恰，男人都係高大重要啲

好睇

唔改啦
尊重我朋友
反正我自己知我唔係like劉菲咪得

Max咁撚衰格

你問下你個frd係咪仲鍾意劉亦菲啦

佢話推撚disney重新選角
推到佢冇美籍

黑警

咁嚟搞自己老婆

畫面d顏色好靚

我覆佢：推撚到佢大灣區都去唔到要黎做香港人
咁你咪有機
佢：正喎

仲係鍾意緊佢

隻雀仔玩lasers
要人道毀滅

政見同性慾可以分開
我估

時代革命

永久解放
光復香港 時代革命

留一個撐警言收3毛架

抗爭係需要強硬嘅手段

抗爭要強勁手斷
連寵物都咁諗
你班和理非 左腸

革命萬歲!!!!!!

明珠台都反了